#Клиент-Серверное приложение#
##Реализованно:##
* Класс "Server", в котором запускается сервер и ожидает подключение нового клиента.
* Класс "Client", в котором запускается клиент и пользователь вводит строку и передавает ее серверу..
* Работа приложения завершается, когда пользователь отправляет серверу ключевую строку и сервер ее возвращает клиенту.